機場人面識別: 求文宣傳單+多國語言翻譯

有朋友想去機場歡迎訪港旅客，兼提醒佢地要小心離境時個人面識別系統。有冇文宣製作過傳單畀我朋友去機場派呢。最好有中英日韓對照。

為何要小心人面識別系統？
- 人面是獨一無二的生物特徵，屬於重要個人資料。不當使用會引致難以預計的損失。
- 香港多地安裝有人面識別功能的監控鏡頭。你在香港的行蹤及有電子紀錄的行為，都可經人面識別系統進行監控，例如乘搭地鐵、信用卡消費等。
- 中國政府運用人面識別系統大規模監控國民，更
表明入境的境外人士同樣受相關法律規管。

你可以怎樣做？
- 根據機場自助保安閘口－私隱政策聲明，你有權拒絕機場收集你的人面特徵。請向職員表明要求，他會安排輔助通道。此要求不會影響你的行程。
- 目前只有一號客運大樓設有人面識別系統，你可以到二號客運大樓離境，同樣可以到達所有登機閘口。
- 如果你已經拍攝照片，你有權要求刪除資料。請向機場識員或電郵機場管理局提出要求。

💫✈️8-11/8/2019 一連三日🌕🌗🌑
和你飛集會✈️🌟

點解要揀機場🛫❓

1. 香港旅遊業甚至經濟命脈💸💸
2. 有冷氣，舒服抗爭😍
3. 有航空業巴絲隨時罷工升級👷🏻‍♂️👷🏻‍♀️
4. 林鄭同政府好驚提機場🗣🚫
5. 航班取消已上國際頭版，最佳國際文宣機會📢📢
6. 畜龍部分來自機場特警，要佢地分飾兩角 = 壯士斷臂👮🏿‍♂️🔫
7. 克警唔敢喺室內開槍、放Tear Gas💣❌
8. 如果克警封路 = 助攻🙊

簡直係低成本，高效益抗爭😋
‼️請廣傳‼️好人一生平安🙏🌻

To文宣朋友：
請以上面圖組選一 + 以上文字轉發至各Whatsapp群組

幫推

懇請航空業業界發動罷工

8月6日深水埗無差別拘捕